無武器既和理非就係最大既武器

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

和理非真正型態

你拎武器係名正言順打你都得